Dyson V10保養

去維修個網睇 話去到要出示返買嗰陣張單 同保養證。 我嗰時網上登記左 仲upload埋嗰兩份文件上去 有softcopy

不過搵極都搵唔到正本 咁樣仲有冇保養

理論上upload埋嗰兩份文件
電腦一查就知.除非想留難你既話...都係搵返正本先